法官同報告都係偽證，受害人家人都指出法庭純粹邪惡

作者：黃鵹

呢篇文令人反感。文中嘅法官同報告都係偽證，受害人家人都指出法庭純粹邪惡。呢個工會竟然當佢地係真誠失誤唔開明唔識嘢。

偽證壞人 dishonourable，唔可以叫做「閣下」。

律政司一方提到，被告家長曾在感化報告中表示，兒子「非自願」犯案。少年父親聞言伸長脖子叫道：「我冇講過！佢屈我！」旁聽人士一度嘩然。其後，法官宣布休庭商議裁決。母親離席步出庭外，情緒開始失控崩潰，休庭整整十多分鐘，一直留在會議室痛哭，要多人安撫情緒。被告父親則指不明白為何有兒子有精神疾病並非求情理由，「得十幾歲都要係咁狙擊」。

法官再開庭宣布裁決前，庭上氣氛變得凝重，只聽到少年母親的抽泣聲。法官潘兆初最終宣布判處教導所命令，本來默默低頭、雙手緊緊合十的少年，聽取判刑後顯得平靜，從犯人欄緩緩抬頭站起，離開前向公眾席的旁聽人士和父母豎起大拇指。在場人士叫他「加油」，他輕輕揮手道別。離開法庭時，父母二人仍帶點怒氣，當數位代表律政司的律師從法庭步出時，母親大聲斥道：「點解要係咁咬住唔放呀！我要見個仔！」

又要生仔又唔識教，你唔識教仔又唔管好個仔，搞到個仔on 99 跟人去玩火魔，而加政府出錢幫你教仔你仲想點？
俾警察叔叔捉到算佢好采啦，繼續落去俾d 壞人利用，死左都唔知咩事。

人面豬收皮啦

條友一早block撚左
都唔知呢D撚樣上連登留言係乜撚野心態
死返yahoo 鄉土 sell hk果D地方啦

已封鎖會員 三民主義

已封鎖會員 三民主義

已封鎖會員 三民主義